你地預新年收到幾多利是

1千 左右

1千都冇

1m

八千至九千左右

5-6萬

好少

冇1000

嫲已經封左封7500
但我唔好意思拎咁多！！！！！

第一屆連登新年利是吹水大會正式開始終

今年經濟咁差，不過應該都有5-6萬既

預算8k

利是?返工就有得收

成班人喺度9吹

年年都係得一千多d

1千

我都係

真心 成三十幾四十個親戚 年年都係得七/八百蚊左右

鬥慘/show off 大會開始

1000都冇
年年都係咁，啲親戚又咁孤寒，搵咁多錢淨係封10蚊20蚊

慘我說不上 不過show off也輪不到我

預自己今年得八百左右

6000

唔會過1000🤤🤤🤤